來年就算沒愛情 日落月昇 總會掛念你

應否將愛 活埋成感情 繼續在回味
或是不應溫暖地 美化這冰冷別離
唯記得你絕情的一刀 痛到以後沒餘地

係咁Loop

誰可以揀 忘記和記
真係好好聽